陳雲：設一個短期的策略性目標，成功做完，走人。完。

陳雲：如果你覺得我的話太長。神靈一句話搞掂。
Set a short-time strategic target, achieve it, and pull out.
(設一個短期的策略性目標，成功做完，走人。）